小智老母有冇試過同吸盤小丑做過愛？

2條友同居 成日覺得佢地有路

小智其實係咪單親

大木博士咪吸盤小丑囉

有呀，你由無印篇睇到SM篇就會知

仔都生埋 你話呢

餅印

你同深水埗yoyo做過愛

無既話點會有小智

架純同c6有無做過愛

手天使

小智出世之前 佢老豆已經去左冒險

咁都得 個老母冇正常性生活

pokemon 俾唔俾人獸
泥狗天堂

百變怪算唔算?

睇張相，隻怪好似無jer 架喎

無呀，屌你老母

蓋仔做咩翻炒陳年舊post?

咁都g

睇過好多次啦

之前問戴志偉老母

靠想像就得